有無巴打學緊口琴/教口琴

細佬屋企有個半音階口琴唔想哂 同埋想認認真真學返樣樂器
所以想問吓邊到學口琴好
利申 零樂理知識

教口琴 TG: jchxm

Kelvin Leung 梁承熹